「㩒錢」中國有幾唔掂？自己睇圖

借朋友嘅朋友嘅圖，大陸佬都開始換緊錢
RMB>HKD>USD

佢哋都知道之後局勢唔好，但亦都唔會開美國戶口存美金，因為美國一懷疑就會凍結資產

呢度2億，用螞蟻方式去兌美金。今日市面上應該會俾人掃晒啲散貨，大家要同佢鬥快

Btw都要多謝多大陸佬神助攻

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

原來2億係咁多

打爆個gap差唔多啦

比想像中少

一世人都未必搵到既錢原來一個gip就裝晒

2億

呢度最多2千幾個，打爆晒個喼咪4-5千左右，2咩億？

呢度手2億既話 30000個gip就放晒全香港外匯

#816
#USDchallange
#光復香港時代革命